周柏豪指與黃之鋒合照屬誤會？港人要聽阿媽話？ 回帶他7件惹火事

藝人周柏豪接受「阿叻」陳百祥訪問時指，身為人父要為下一代灌輸正確的價值觀，又批評黃之鋒呼籲外國制裁中港官員的做法，「就好似阿媽同個仔嘈交，無理由搵隔離師奶來打自己阿媽，點都係要同自己阿媽和解先，聽阿媽話，做一個孝順仔係應該的事情」。又提到2014年曾與前香港眾志黃之鋒在後台的合照，周柏豪指當時不認識對方，只是身為歌手，尊重嘉賓合照要求，「坦白講我唔認識佢，所以係一個幾大嘅誤會」。

上周四（17日），周柏豪於個人社交網站Facebook中發文指，「2020年，過得驚心動魄，一個疫症看透了一個進退失據，脆弱無助的世界，不得不心存感激自己身為一個中國人，活在一個為抗疫上下一心的國家，在庇蔭下令我與家人過上健康和順的日子，2020快要結束，新一年會更好」帖文一出引起網民熱議。其實周柏豪的並不是第一次因為社交網站帖文而成為網民熱議的對象，他以下7件網絡惹火膠事常常被網民重提，大家還記得嗎？